【星火燎原】樹仁大學學生會：「香港獨立，拆一掛十！」

樹仁大學學生會在民主墻張貼港獨宣傳以聲援中大學生會。

真 • 大學

愛字頭會唔會出動各大專院校民主牆洗板呢？

拆一掛十
支持港獨既人快d幫手拆

依家仲有邊間U未掛「香港獨立」？

齊晒未？係咪差嶺南？

Thei?

ive

樹大最正氣今次

u?

自稱含管超越港大班友呢

拆一掛十，好霸氣

好似有掛

個民主牆好似幼稚園啲board

有無相先?

樹仁

即係唔係唔撐港獨
但係有種好似反清復明既感覺

無領袖無將來既建議

TreeU好窮

民主留言板

Thei唔會敢